法唔法國做愛好悶

又要比錢book 房
又要食靚晚餐
又要前戲搞完一輪
就係為咗嗰幾十分鐘嘅運動

珍 覺得沉迷屌西 = 小朋友

兩個直接入男廁咪得囉

美國做愛正啲

同居就唔覺 女友煮煮下飯 就入

英國都唔差

香港做愛好煩啲房又細又比人歧視

同居又真係唔同

而家酒店做好平 我推女朋友埋窗邊㩒住砌

時鐘/ 平酒店又覺得污糟

酒店又好貴

而家酒店都叫貴？

太平唔敢去 好多支那瞓
貴少少先安心

幾十﹖
十幾吓嘛。

閪都未摸過

珍惜每一次做愛

法你老母

每一次都可能係最後一次 佢隨時走都得 所以每一次都要好好珍惜 我仲好記得同個ex最後一次搞野既畫面 隔左一個星期冇見之後 佢就飛咗我

幾個鐘

咁悲觀⋯ 咁都好大陰影下

樓主死全家

有d人唔係十幾分鐘架嘛

係都你死先啦屌你老母 你冇屋企㗎？